拉丁美洲逾800人確診 智利及秘魯宣布全面關閉邊境

拉丁美洲國家智利和秘魯分別宣布，全面關閉邊境，拉丁美洲最大航空公司拉坦航空表示，將減少7成航班營運，配合遏止新型肺炎疫情措施。拉丁美洲至今有超過800宗確診病例，7人死亡，智利單日病例增加超過一倍，共有155人確診，總統皮涅拉宣布，國內所有海陸空邊境都會關閉，禁止外國人入境，秘魯隨即宣布仿傚。哥倫比亞亦表示，將關閉邊境直至5月30日。阿根廷、巴西、烏拉圭和巴拉圭部分邊境關閉，巴拉圭實施宵禁。墨西哥總統洛佩斯就表示，不會禁止公眾聚會或停止以擁抱等方式打招呼。

2020-03-17 12:29:35

我欣賞 冇能力控制就要封 希望未算遲

墨西哥